[點解］點解呢啲type嘅女仔咁靚！

矮矮地，笑起上來面尖尖、露齒、對眼笑成個弧形

哦，我知點解，可能我太掛住我ex嗰啲type。

Ok

一般啦

吳國有幾靚

屌啊 邊個畀負皮

初戀啊 明唔撚明啊

i know that feel bro

點解我會係ig見過

一般啦 唔算靚但一定有人追果隻

清泉呀巴打

個個連登仔都係鍾意大波高妹 仆街啦

發情翻感情台發啦屌

佢係你ex?

我終於明咩叫情人眼裏出閪屍

一街都係啦屌

7撚到仆街wo 巴打

好一般咋喎！

樓主一定係讀Open U

同性角度睇唔覺得柒而且都算係above mean喎
係比較QQ同gfable果type
好心唔好見到唔係自己杯茶/天仙美貌就話個女仔柒啦

條眉搞咩

Agger

我都覺得幾靚
可能我又係鍾意呢一類嘅女仔

一街都係囉
同埋唔係好gfable啫

我依家女朋友就係呢type 好得意
但街上面啲人成撚日回頭望佢 明明應該自豪但好撚嬲即刻啤鳩住啲人 佢係屬於我架 唔準望

你確定香港女仔顏值既mean係咁樣？
真係算ok喇喎，
反而想知咁高標準既大家真人咩樣

ig?

眉尾有啲得意

樣麻麻，對腳好正

好撚大波 射撚左

好似畫花左咁

其他相ok 算above mean
但第3 4張個樣就硬係覺得柒柒地，有阿姐feel 妝問題掛

有臥蠶係無得輸
其餘五官正正常常都已經大把人追

條女對波好鬼細
之前有睇過下佢ig

短腿細波樣普通
平均計中下

對眼做咩外星人咁? 戴咗大眼CON?

呢個似係八婆樣

痣嚟....

幾好喇其實

我個fd識佢

agger 唔7啊

agger

高登仔不嬲口講就嫌三嫌四,實質就欣宜都狗沖去屌架啦
btw條女都算ok啦

同好 ex都係咁

條女

樣靚腳正

你齋講叫我點信呀

唔係呀 絲打你一定都好靚
但係我ex靚啲囉

典型港女/公厠/雞 女仔

死毒撚

冇人覺得塊面好似大得制咩？

大？邊忽大呀

樓主前世未見過女人？

好似識佢 有冇ig睇下

初戀呀 你唔明架啦
我要初戀呀

痴撚線㗎成班毒撚
負乜撚嘢皮呀皮

靚條春

你淨係貼呢張就得
呢張係幾得

八婆樣

留名待j?

不了

有D似劉佩玥

樓主食開屎

我識佢

召喚俾盡巴打

做咩咁多負皮 呢啲女夠晒典型香港妹喎

屌你老母成個吳若閪咁

雞格

假ac

低級借刀

識得尾3張條女

好撚樣衰，狗都唔屌

ig唔係呢個名bo

又想借lihkg上位

我都識佢

位唔係咁上

好柒

想幫隻臭雞上位
加油樓豬

痴撚線㗎成班人

咁都話7？
平時你地屌開d咩囡啊

唔柒 但係未叫做好靚吧

點解咁多負皮

平心而論
算係above average啦
真係好有興睇下果班話樣衰既佢地女朋友咩樣

Sorry,唔記得佢地應該無

咁都放上黎係咪on9架
低質到

model

點解呢D女仔可以笑得咁靚

原來係佢
個閪又黑又鬆

屌覺得差唔撚得既
無波短腳 樣又唔係特別靚
負評有乜問題 無樣掂都中上啊唔通
唔好問人屌開咩女其實無女
不如諗下自己係咪井底之蛙係女都覺得正啦on9

我都識

on9 幾撚時講過大波長腳係樣衰呀

痴撚線

負皮全部on9

絲打覺得唔錯喎

咁多人識

屌咪又係雞

豬閪

朋友個朋友

樓主驗眼

咁撚柒 驗眼ok?

留名

講顏值都無人屌
顏你老母值你老母